# Примеры кода из лекций по Javascript

>***1.link-js-to-page*** - примеры подключения JS-файла к странице

>***2.basic-operations*** - базовые операции с переменными JS. Условные операторы, циклы, функции.

>***3.money-exchange*** - пример веб-приложения "конвертер валют"

>***4.JQuery-lesson-tabs*** - примеры с лекции по JQuery